不死戰神老味 艾美奧比尋晚梅開二度

第一球瀟灑到

仲係紐記踢緊

諾士郡黎....

旁述惡耗
成日聽到艾你老味

老味神

第一球成個享利咁

佢係大佬定細佬
已經唔識分

大佬